公務員無野做=凍薪，私人工無野做=無薪

公務員幾時無嘢做？

人地警察日日都做緊野架

Sir 唔駛行bid?

柒婆做錯嘢，加薪。
咁重要都唔提

Ok